川普怒了 墮胎倖存者保護法被民主黨否決

Senate Democrats just voted against legislation to prevent the killing of newbor
n infant children. The Democrat position on abortion is now so extreme that they
don’t mind executing babies AFTER birth....

....This will be remembered as one of the most shocking votes in the history of
Congress. If there is one thing we should all agree on, it’s protecting the liv
es of innocent babies.

美國聯邦參議院以53對44票否決了一條保護新生兒生存權《墮胎倖存者保護法案》（Born-A
live Abortion Survivors Protection Act），共和黨譴責極左派在墮胎議題上，走入了與美國人民對立的極端立場。

法案若要過關必須得到100人中的60票。該法案的是由內布拉斯加州共和黨聯邦參議員班.薩希（Ben Sasse）所提出。法案要求實施墮胎的醫護人員，對墮胎失敗後還活著的嬰兒採取挽救生命的措施，若未遵守規定，可對母親提起民事訴訟，以及強制要求醫護人權提供報告，最嚴重的可以判5年監禁，甚至是一級謀殺。

25日投票當天，投反對者票的議員們認為，這是對墮胎權利的無理攻擊，阻止醫生行使最佳
醫療判斷，並使他們面臨可能的訴訟或起訴。

絕大多數參院共和黨人投了支持票，支持該法案的參院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConn
ell）在議會中表示：「我們總說每個生命被創造時都是平等的，那就該遵從這個理念。 」他補充，墮胎中倖免的新生兒與普通新生兒沒有區別，都享有與生俱來的生存權。

康奈爾表示，民主黨員希望美國繼續成為，世界上允許在20週後進行選擇性墮胎的七個國家之一，這些國家包括朝鮮、中國和美國。現在，似乎極左派想要走得更遠，他們不相信所有嬰兒的生命都是平等的。

川普在參院投票後發推文表示譴責與憤怒

美國聯邦參議院以53對44票否決了一條保護新生兒生存權《墮胎倖存者保護法案》（Born-A
live Abortion Survivors Protection Act），共和黨譴責極左派在墮胎議題上，走入了與美國人民對立的極端立場。

法案若要過關必須得到100人中的60票。

即係53票贊成，44票反對？

係 但都係唔通過 要60票

學某d連登仔講
其實共和黨都想否決個議案
但覺得有險可守先扮支持
@
一切是因果報應
HKVDC_2017
威猛的巨龍
等等

原來美國墮胎咁唔人道

左膠啲邏輯真係笑話嚟
孕婦殺死個bb就係人權
個bb嘅生存權利就唔係人權
食撚咗屎咁

我同班左膠講過啦
佢地話一日未生出黎一日都唔係bb wor

左膠龍門不嬲任搬

咁即係我打到個大肚婆流產都唔算殺人
只係當普通襲擊

侵侵又贏

要整死個仔但係一定要救返生佢

佢咁答我
跟住我話
如果係既話點解殺大肚婆=殺兩個人
如果未生出黎既唔係bb咁殺大肚婆係咪唔應該比人告兩條謀殺罪

跟住條白左（女黎）又唔出聲

墮胎有乜撚野問題
幾好呀

點解美國班左膠選民唔選夠60個共和黨呀
咁就唔駛理左膠民主黨囉
侵侵想做乜就做乜
分分鐘支那而家已經比侵侵玩到滅國啦
左膠正垃圾

從科學上講
最遲十幾週胎兒已經有獨立思考能力

雖然我個人就唔反對墮胎

但民主黨作為左膠 咁樣R唔到你啲選民支持喎
係咪要鞭吓屍先

左膠唔係為弱者發聲既咩？
未出世既嬰兒唔係弱者？
左膠去左邊？

但而家條法例係保護個啲打唔成生左出黎既BB喎

BB又係弱者、懷孕老母又係弱者，點揀

美國民主黨鋪鋪就係攪衰自己國家

你個名好得意

侵侵話有問題就有問題啦

你個名仲得意啦，全lin登都認得

講緊成形個種

侵害他人財物

做乜而家唔貼link

連登仔唔係好反對果啲有病都照生b嘅父母？
依家又反口了？？

撐trump要緊

侵侵

連登仔唔係一個人

每次啲”大愛撚”po個個都係屌啲父母，定係你想同我講佢地啱啱死晒得番支持嘅人係到？

我唔反對有病bb要落左佢
好似你智力有問題
連邏輯思考都做唔到
我係你父母一定落左你
但健康bb而又唔係強姦大肚就反對啦

你支持謀殺?

明明成日講窮人生仔正仆街而家又唔俾人落仔

唔係過左唔知幾多週就唔俾墮胎咩
仲胎仲生存到？

咁攞你地反墜胎嘅理論，你係唔係想講有病bb同被強姦而生嘅bb無人權？？

樓上斑友有未睇清楚? 唔係唔俾人墮胎, 係要"墮胎失敗後還活著的嬰兒採取挽救生命的措施"

班左膠傻人反侵反到連閱讀能力都無埋

胎就胎，根本未出世點會當係人

真心問，其實根據common law，嬰兒一出世本身就係natural person，姐係如果醫生有缺失導致嬰兒死亡既話，當然可以吿homicide，同埋家長都可以sue through tort law，咁呢條legislation既實際作用係咩

侵侵冇撚用，軟手軟腳好似被人揸撚住個春袋咁

其實連登仔又反基督教但係又support基督教傳統

等睇呢個post大量人格分裂

其實post 頭個班賤種有無睇哂內文

左膠不嬲雙重標準

其實條法例根本唔關殺嬰事
只要個bb出咗世
主動殺佢，本身都已經係當謀殺
過唔過都係咁話

所以樓上班話民主黨無視嬰兒人權嘅on9仔可以收皮先

屌你真係好on9
依家唔係話佢墮唔墮胎問題
係墮胎失敗後要救返個胎兒
仲要係民事訴訟

大愛左膠共和黨

墮胎點解會失敗

班女權西話未生出黎既唔係bb黎
係冇靈魂既一堆cells wor

係囉好似班白左女權西咁講
只係一堆冇靈魂既cells

如果希特拉話1+1=2
同認1+1=2既人係咪nazi

事實如此的確唔係人，同腫瘤一樣

有冇睇過 Virginia abortion bill單野

關呢單嘢咩事

唔去resuscitate = 殺佢？

都預左過唔到架啦
要三分二贊成

即係就算墮唔成胎都要整返死個bb?

DEBUNKED

咁今次條法律爭拗點響邊
就在於究竟條法例講嘅墮胎係啲乜
草案對「墮胎」嘅定義係

“(1) ABORTION.—The term ‘abortion’ means the use or prescription of any instrument, medicine, drug, or any other substance or device—
“(A) to intentionally kill the unborn child of a woman known to be pregnant; or
“(B) to intentionally terminate the pregnancy of a woman known to be pregnant, with an intention other than—
“(i) after viability, to produce a live birth and preserve the life and health of the child born alive; or
“(ii) to remove a dead unborn child.

即係 依家個胎有異常
要催產，預咗個嬰兒有機會夭折
醫護人員同家屬選擇
如果嬰兒無咩機會生存落去(not in survivable condition)
咁就唔會用盡一切手段去救佢
而係用類似舒緩治療嘅方法

咁呢種「紓緩治療」
請問是否屬於草案中所講

“(A) exercise the same degree of professional skill, care, and diligence to preserve the life and health of the child as a reasonably diligent and conscientious health care practitioner would render to any other child born alive at the same gestational age; and

“(B) following the exercise of skill, care, and diligence required under subparagraph (A), ensure that the child born alive is immediately transported and admitted to a hospital.

條草案嘅問題正正在於呢點不確定性

關我咩事？

講民主黨（美國）壞話即屌人既死忠

有咩問題

反墮胎不嬲係右翼

其他人反墮胎

連燈仔：大愛左膠

侵反墮胎

連燈仔：好有道理

咪你地成日用個套囉
一句唔關事但又駁唔到

法案要求實施墮胎的醫護人員，對墮胎失敗後還活著的嬰兒採取挽救生命的措施，若未遵守規定，可對母親提起民事訴訟，以及強制要求醫護人權提供報告，最嚴重的可以判5年監禁，甚至是一級謀殺。

點解個母親都要被人告？醫院d人唔救自己個仔自己都要被人告

條柒頭好撚敏感
一見民主黨三個字立即上頭護主

咩你地果套呀
呢個post講緊GOP
無啦啦講咩「有險可守」？
自己離撚哂題先仲要覺得自己好威威

P.S. 出面已經有人深度討論緊
唔該追左post先再黎@人啦
@都@得柒過人

即係你地平時講開個套
投反對／支持係因為明知過唔到
所以先扮投反對／支持囉
仲扮們春啊
見到自己柒就扮傻

咁救返之後洗唔洗老豆老母養返？

講咩呀？
出面講左係法案中字眼果方面出問題，先有呢個結果
宜家講緊美國，唔係講香港呀

想毒就另開post講啦

宜家仲要做埋連登風紀
仲要比之前既更不講理

唉，無眼睇

pro life 夫婦堅持生殘疾bb係左膠，pro choice 唔去救又係左膠，侵粉個龍門擺邊度架

依家左膠只係指連登仔唔鐘意既人

冇人駁到